因為人地嘅一句說話 而家變得好自卑

喺12歲以前 我都係一個活得好快樂細路
有正常社交 父母亦會盡量滿足我嘅要求
自從中二嗰年 俾同學問咗句 點解你個鼻咁扁
由嗰刻開始我就知道自己唔係一個靚女 亦由嗰刻開始我開始發現社會對美醜唔同人嘅待遇會好唔同
好多時候會因為唔靚 去聚會成大班人嘅時候完全被無視 甚至冇人記得你個名
亦都唔會有鍾意人嘅權利 當對象身邊有好多靚女朋友 通常都會打定退堂鼓

到大咗 從來同人哋講嘢都唔敢正面對到眼
去餐廳食嘢嗰啲全部都唔敢打對面坐 會盡量坐隔離 希望側面唔會咁樣衰 而家成個人變到好冇自信

整容幫到你

隆下個鼻囉

扁面人

有幾扁有冇相

點解你個鼻咁扁

咁你對波大唔大先

冇所謂啦
人比人比死人
唔需要理人點睇

自己睇得順眼咪得心態改變命運

我都試過
不過係父母講
其實好難復原
要慢慢同人相處建立返個自信
要重視自己
唔好因為覺得自己唔好一味去please人
加油

幻想一張畫紙 上面畫咗五官 加少少陰影咁 以側面睇就係平面

點解你條J咁細

哦,咁同我差唔多姐

D cup有波冇樣都只會被無視

咁我哋kiss咪會100%成塊面黐埋一齊

咁又唔會,我係扁,但又扁唔哂

埋線咪得

試過打Botox 都唔差得好遠 應該要大執

中五六果時俾個男仔話我really very ugly
自卑左十年都有

你睇下連呢班人都咁有自信

Botox係肉毒桿菌
你應該係打透明質酸
打入自己塊面既野你要搞清楚先
透明質酸長期打好容易鼻樑會越來越粗
所以如果絲打你有心想整個鼻
就草錢去整一了百了

we are扁面族人

有埋押韻喎咁你有冇努力地改變自己

我就係呢班騎呢怪其中一員

咩押韻

冇
只係覺得原來自己真係咁差
咁唔值得人愛
有一段時期好迷失好渴求愛
直至搵到個真係愛我唔介意任何野既男朋友先對自己有返自信

一早有諗過整容 所以都已經儲夠錢
想去台灣整 但要有一段長時間stay喺台灣 檢查拆線 喺嗰邊又冇人冇物好難有朋友陪我留咁耐 整完又驚唔識保養手尾長

比人話樣衰

個鼻扁唔扁
個樣靚唔靚都好
你都值得被愛

睇埋對眼先

試下打鼻影應該會好好多！

結婚啦我哋

我對眼Ok㗎而家戴口罩呃得下人

呀梅

其實扁唔緊要
唔係插蘇鼻都唔會好難睇
華人樣個鼻太高（整到間尺咁果啲）仲嘔心

波大遮三醜

比d自信la 話你嗰條友又靚得去邊

Always ready

i know that feel bro

俾人話：點解你咁樣衰

快點

最鐘意扁鼻既女仔^^

死毒撚嚟咁先谷x氣
不過對於成長期嘅女仔被恥笑真係好受傷

forever a0 bro

Print自己d相出嚟貼喺佢個位 每日逼佢望住你個樣 再用眼神強姦佢用個樣逼到佢痴線

想知點解

我都覺歐美人個鼻未必啱華人樣

啲大陸人整到個鼻鬼咁直、下巴鬼咁尖
咪成隻鬼咁囉

一齊變O1好矛

我可以比d自信你

大陸越嚟越多蛇精樣
其實我發現好多韓星 塊面都唔係好立體
好似IU咁 都唔係間尺鼻 但就有一種女神感
係咪因為個面夠細

come on baby

亞洲人鼻太高/直，唔自然就唔好睇
亞洲人通常睇眼靚同整體輪廓多過好立體五官

快啲啦過嚟污辱我啦

鍾意俾人遭質？

留低聯絡方法等我追你

我自己同我男友個鼻都幾高下，打茄輪個陣有時個鼻會撞埋一齊
不過我覺得鼻高唔係重點 鼻形同個鼻夠唔夠直黎先係

鼻形點先叫好？同埋高既話正常都直

有啲人個山根位好窄但係鼻頭又大又肥，個鼻幾撚高冇用，所以唔係話鼻高就好睇
的確高多數都直嘅，應該係話好多人都直嘅，不過如果鼻扁又鼻歪，儲錢整容吧啦

自信黎自內在 唔關個樣事

12歲同學問我點解份人咁閪
結果我們餘生都充滿自信

笑死 發覺d矮毒㭍好鐘意笑人 都唔睇下自己咩料 咁都敢笑人

想俾人狠狠地折磨

當俾人批評得多幾有內在都係假講真靚女同內涵醜女 俾你溝你都溝靚女

刷存在感

真係好黑人憎

係咪架

學貓天咁用膠布痴住個鼻

個女仔話我唔靚仔好sad
姐係其他人講冇乜所謂
但唔想佢對我講

我係因為自己
平時打機，喺個game load緊嘅時候，畫面係全黑，所以會喺電視見到自己
有次打打下機，佢突然跳左去loading 畫面
咁突然見到自己個倒影，反應唔切係自己泥，然後衝口而出左一句「嘩屌，咁柒嘅，邊個泥」
>>

我係你fans黎
有睇你做佛地魔

唔好咁痴線啦

唔靚仔唔代表係柒
大把唔靚仔大把女埋身
btw佢真係話你樣衰嘅就接受現實啦bro

只要你唔去望一切有倒影嘅物體 你就係一個靚仔

平時都有客串下唔小心開咗前鏡自拍咗張 益下你

插盲自己就好

全post第一個拎到你自拍

個鼻扁側面通常樣衰過正面，但可能因為我戴眼鏡，正面個鼻睇落冇咁扁，sis I know your feel 。

但其實唔使咁在意人哋睇法，個樣天生嘅無人控制到。你試吓化妝打重啲鼻影睇下得唔得囉

Not really

點解D仔唔撚洗照下鏡睇下自己銀行存摺幾多錢

做男人咁撚正成日覺得全部女人生出黎都要符合自己審美眼光

都唔知點解華人社會d男人特撚別有自信

仲要係冇自知之明果隻自信

做女人真係慘

又要整靚個樣又要keep身材唔可以肥

但係男人可以大條道理唔上進

大把仔都唔上進啦

但係唔上進既仔都自己覺得自己有資格嫌棄女人樣身材

之後女人仲要有年齡限制

好似一到30就俾人社會性釘蓋咁

仆街以後都冇得自由自在

差唔多中學開始已經意識到自己好樣衰
之後說服左自己係實力派唔係偶像派
以後每次比人話我醜我都會話我唔係靠個樣搵食

連登仔成日話做女人好爽好正

但係一叫佢地變性, 就會全部鳩縮

華人社會不嬲逼害女人

所以點解西方要搞女權

連登仔成日非女神級睇唔上眼

明明自己肥矮柒毒廢窮都可以嫌三嫌四話d女點唔掂唔掂

屌你老母照下鏡啦

同你一樣
細細個阿哥已經成日叫我搵個衣夾夾高個鼻
佢又成日鏈我個鼻
細個唔明點解要咁做 我又覺得個鼻冇乜嘢
到大個審美觀好啲 先知我個鼻真係好扁
化鼻影係正面望都還可以
側面睇真係露哂餡 完全2D咁樣
冇鼻樑 帶眼鏡成日sir 落嚟
一分鐘要托幾次眼鏡

我都因為咁好頹
次次照鏡都⋯⋯
基本上成個樣都好唔掂，雖然冇人話我，可能因為我個人本身靜到透明

女以貌為財
男以財為貌

男人三十一枝花
女人三十爛茶渣

普通樣同樣衰待遇都好大分別喎
我相信如果真係好樣衰真係會畀人無視嘅

你咪答佢點解你條撚咁細

有個friend眼大但鼻扁到戴唔到眼鏡都好多人溝

大約儲咗50k應該夠旅費加手術費
啲人把口真係可以好賤
由細到大都係醜我都想靚返一次
點解要25 26先儲到如果出嚟做嘢 每月儲少少都好快

但我想講連學校嘅ar sir都會選擇解答咗靚女問題先 我呢啲6+1頭就留到最後先hea答
實力派注定咩都要靠自己

駁唔刀

真係唔撚鍾意香港
香港人把口特別賤
多啲上utube就明我講緊乜

大把男人冇錢都臭串

有冇發覺, 自卑對你既影響大過樣衰?

有幾扁呀 口罩條鐵線無彎到？

整左個鼻就會靚好多？

人係需要時間接受自己並非公主王子 男主角女主角

咁男人憑乜野公屋仔又冇家底冇錢冇學歷冇前途冇樣都可以咁臭串咁有自信

冇人叫你走去理啲有自信的傻仔

睇下而家班連登仔幾有自信
時代真係唔同
以前D網民係講緊毒撚最忌有自信

以為你講現實世界
隔住個mon 點同

咁點解你會坐人哋側面俾人哋睇你側面

我唔係騎呢怪

自卑嘅源頭來自於樣衰

冇彎不特止仲要漏風
帶完口罩兩隻眼中間係平㗎成條魚咁
係得個鼻頭有少少突起完全冇鼻樑

咁個鼻係成塊面中心點 通常個鼻好睇唔會樣衰得去邊

咁正面一定睇到成個樣側面唔會特登令過嚟望㗎嘛

邊個係你

塊面細顯得鼻大

本身都知自己唔靚
但係試過俾前男友兜口兜面話我唔靚
然後數下有邊個共同朋友靚過我
大概係「連xxx都靚過你」咁

以前成日俾男朋友笑醜
岩岩一齊果時佢話未習慣望我樣有時會借視線
求婚前同我講左一大輪阿邊個老婆都唔靚
本身唔明點解佢地會結婚
而家明性格重要過樣blahblahblah

利申已散

做乜鳩
哩d應該一早要放生

講左佢話我會好唔開心佢都冇理過
到我想分手佢先肯改
但其實已經太遲

波大遮三醜喎

根本任何一個有腦嘅人都唔會咁講嘢
正如你都唔會話佢芝士腸秒射好廢啦
如果佢覺得你醜又要介意做乜要同你一齊

你講中晒
我有同佢講過，我都唔會話你快、笑你啦
佢話你可以笑冇問題

諗唔透啲d人個腦裝乜
恭喜你甩難
希望唔會有下個受害者

佢同我散左冇耐有新女啦
終於破到佢拍唔長過一年既魔咒
但好耐冇update唔知散左未

想像唔到d咁嘅人可以有新女.........

俾人話過我笑得唔好睇 就唔敢笑..